連登巴膠怒炒紅蛋巴模暨熱烈慶祝307加班加12.8專區

不孝子名單
1 秋本（不孝教教主）
2 潮乜春（不孝教首席教徒）
3 IFC天台
4 GK9094
5 141906
6 換襪喪志
7 小獌
8 雜近評
9 seohyunbb
10 薯仔邊忽好食
11 蓮尼住
12 Jack_Galaxy
15 點火石
16 未雨稠膠
17 訓啦!_好樣
18 寶馬七系好長
19 人大陽痿會
20 7_仔

(偽)不孝女名單
13 安娜
14 屯門詠池

唔好靜靜雞del個名

以上名單請永久置頂 直至找數為止

開post範文(#報告完畢):

秋本翻譯列表：
不孝之子＝秋本_五十鈴
潘朵拉之星＝72－08車
7號馬＝紅海灣72－07車
墮馬＝雷神墮馬壞車
騎馬＝???
跑馬＝???
豪邁＝45
機車＝26
高壯女神＝某間大快樂嘅某個深得秋本喜愛的女職員／a.k.a.冇圖／[img]圖片網址[/img]
驢仔＝46
食梨＝31M
含象＝32M
青綠色戰衣＝九記制服
果棉蛋＝國民黨
免煎蛋＝民進黨

N年前翻譯列表：
食柴＝寶輪廠

不孝潮文：
巴打
你要脫毒其實好易，但亦都可以好難
講樣
根據#1幾張有你樣既相
我相信你有資格入外貌協會做會員
講錢
我相信以你的收入和穩定程度
要識個女友唔難（養就辛苦少少 但食下飯送少少野俾女仔唔係問題）
講身份
你衰極都係xxx（職業）
衰極都唔會收工成身臭
起碼港女唔會岐視你同你既身份
但點樣你仲係毒
唔係因為以上三個原因
亦都唔係你唔夠膽識
而係因為你不孝！！！fuck
成日都無
害一眾巴打次次見到你好多時都係要追你數！
作為一個男人
點可以咁無承擔！
連張圖都無
攪到你/伯友成日俾人問侯fuck
我係條女 見到條仔成日係高登追數
仲要累到伯母俾人問侯咁不孝
我都唔好意思話係xxx（不孝子）條女啦！
所謂不孝有三 無圖為大
你都係早日俾返出嚟找數
好讓一眾巴打唔使追你數
咁女仔見到你係一個有承擔既男人
加上你樣錢同身份都OK既
先會放心同你交往 托身於你
以作為xxx（不孝子名）呢個xxx（職業）既女友/女人為榮
然後
xxx（不孝子名）你就可以成功脫毒
結論: 請早日交出 利己利人
祝你 工作順利 早日交圖 脫毒成功

宣傳易（歡迎投稿g g g）

我哋有個 Whatsapp Group，歡迎PM潮乜春加入g g g

g 長期招人連機打 扑街芒 不能出水嘅洗衣機

記得放底1蚊跟機 g g g

秋本高壯女神的範例：

新post留名

lmlm

有啲嘢請教下

今朝坐AVW@72X出九龍
大埔一路開到沙田都無事
然後行到近新田圍附近突然變得蟻爛咁慢
上斜突然變得無力
就算平路車速都踩極無力咁
一路碌到獅隧口見佢停低以為諗住擺街
點知佢唔死心繼續行
一路碌到九龍塘我就落咗車

究竟咩原因會咁?

無儲開巴模都對架紅旦模有d興趣

有老闆遊安達
行完213m行613

可能係就黎水滾
Btw 留位

JD9687

New post lm

簽署

試過搭同一款車行89X番沙田，成程車都冇乜野
但一上入大老山隧道果條天橋就成架車突然冇力，之後死埋火

威豬一上斜就開始出事

lo2 往港島 不入愛秩序灣
原因: 換電車軌封路

留名

🦀

沙廠新v蛋
紅色歸680 978
金色歸307

電車斷曬纜

flyer 8009 換新全廣
galaxy tab

自用唔理蟹唔蟹

咁等人炒燶先入啦

筲箕灣整路第二日就有車落坑, 西灣河至筲箕灣電車服務全停

七人車好波

巴打又岩wor

冇聽過依家中文科叫死亡之卷？
識中文唔代表識做中文科卷
利申：當年中英文都係3，但校內一直都係英文成績好d

中文由會考07改制後已經係死亡之卷 只係以往整體合格率比DSE高，閱讀果份卷睇得明篇白話文都唔識答果啲題目
英中小接觸中文，覺得中文比英文難考好多
利:N年前中文得2 英文好grade

望金公司以後執過啲柯打換多小小12.8清客好過

諗咗好耐
蝗大仙廟去土瓜灣馬頭圍邨搭乜鳩好？
射射各位

11

75X 61X

0058先喺27號閘落機都趕到NA40/NA41
HKIA我愛你

唔洗等行李先做到

Bags Delay呢句野每次等行李都會見到

有一個寄倉細喼 經濟位

學我咁，頭班機去日本，尾班機返香港，得背囊，行李都唔洗等

一代老闆@889北行尾班車

原本諗住過去掃部綠色MAN模型 點知貨期又遲咗八月頭先有貨

夏天大多數都係水滾，始終威豬撞風入水箱個情況仲差過大豬

SK7938@269C
屌你老母天馬苑難得無人落

但係有人上

UU3641@88 坐滿入沙田

放暑假返大陸

我第三次考 以自修生黎報 都係靠篇長文單挑合格 短文冇做 毒本U

我都係露營大背包

大雨到跑吐露港要減速

970劈車事件翻版?

係咪多巴膠呀

有次渣5119.....俾條廢老屌我老母...架5119就即刻變得好合作

有冇咁多巴膠啊頭先坐1A紅蛋都係得兩三個

會唔會呢單

點解咁都反到

咁你咪踩盡油門
過灣既時侯唔好太慢
唔~~~
然後粉呔

其實兜到咁係好痴線 ，清半之後應該直去茵怡再上山
可以另外開一兩班 彩明開 將廣之後茵怡 寶達後跟290咁利既特車，
仲有290B 早繁應該有需要啲

新公屋區，你話呢?

點解廣褔邨出口個上橋成日有人on99自炒
又一分啦屌

802/811尾班客量

點解唔用26XX

PC6429@872-->74X

人地比幾廿蚊咪比佢坐得舒服啲囉

RV8768@73xx

73x成日見有一兩部短車

係咪真係要天水圍尾班車先有機會四寶都唔使停

我嗰晚搭混撚仍然係有人落

仲要陪塞獅隧紅隧 實少人坐但改線更加唔可行

頭先9點半左右又一單，好彩條友停埋一邊俾車行，閘住巴士幾分鐘

痴撚線

JD9456@X33
PC6429@X34

甜橙廢青 or 成間公司加埋都只係得8部單層車
又要留車比15C
唔留單層車比馬場線係正常

而Dart未死晒前，間唔中會出沒馬場線

琴晚12點嘉福出事BLOCK死曬
跟著d巴士逐架慢慢入R波調頭
好在咁夜先唔會塞死曬

好似貼得滯

原來有KR4350@118

而家爛橙有邊日會拎晒堆廢青出街

mf5119??

可能係
btw 去咁遠邊有肉食

早繁黃公司未出12.8 反而老九已經出緊
680部紅蛋今朝走去行307B

依家馬場線除左8S
全部都係放題任拎
已經唔關客量事

佢收咁嘅價 成本仲平過A線 上幾個都分分鐘已經賺

兩條合併做一條經西隧
我估蝕得仲勁

KY5280@299X
今日到8月31號86S暫停服務,好似第一次見
PH6832 訓練車富豪花園撞左

唔知有冇old news到
老九長側尾啲data係咪逐條線入
今朝307B係路線置左目的地置右
307就調返轉

以前就係行東隧，後來就改到而家咁 點改都係窄窄地

唔係啵 今朝見馬鞍山fb group有人影左紅蛋行680

307果部係680新掛牌
680果部就唔知邊度來

TZ9363@249X

680嗰部係978嘅

最後對調咗，今日307果架先係真正373掛牌車，而行680果架就係680掛牌車

UF6341@S64X

南北線過埋海真係唔做都罷

要等幾耐

最快都要4年後

保守估計唔過海就4年內
要過海就起碼2030年後既事

沙紅寫 19 預 20
沙鐘寫 21 你預 30 後
5HL 都起到啦

搭過咁多部E50D發覺嵌得最好竟然係UA牌

定呢架會落埋307呀

咁又冇咁誇張
宜家都已經開始駁緊海底隧道啦

但灣仔去金鐘要等中灣繞完工先

UD1041@307
冇城記咁搭住老九嘅先
下繁好似會繼續出紅蛋

你啱啱赤柱出黎？中灣繞19年都通車啦

延誤超支是常識吧

你咁肯定2019係通到

KW3708@249X

980x, 981P 加班首日下繁，1836班980x竟然只坐滿窗口！

快啲話有人錯估客量啦喂

talk

8461@307P
見完工

曲直難分

1848開274X 差不多一個鐘都未入大老山

1824個班農行頂哂閘，先施有落無上，飛埋皇后街

KR4210@R42
真．老闆everywhere

曲直難分，個title

老九關公繼續發功

如果唔係灣多路窄
87D 89D 74X 277X 我諗晨早入左

咁K 廠究竟 fail 邊度

成日諗970X班卡佬半夜見到薄扶林墳場有人打鐘會唔會唔停車

249M換幾部12.8 比49X 搞掂

但係九廠果度幾條街都唔似仲可以擴闊
又唔覺得佢會搬廠, 老九有無諗過解決方法行12.8

43M行下面驚d

下面反而有人住

ETA冧左檔？
一開頭嚇死，以為冇N271返屋企，
好彩仲見到有N281經過，唔係停駛

上邊有更亭有人返工應該停

不過好少聽講基督教墳場有污糟野
何況咁大個十字架

南北線過海後，長途王 灣仔大丸～大埔～粉嶺上水 會唔會似 灣仔大丸～元屯門朗咁

南北點使2030 後
2022 到

而家都係彈app

KP3357@83K
屌你死綠van佬對住d水衝落去全身濕哂,d水仲入左去眼到

部紅蛋今日仲係307B

其實九巴wifi 隧道入面係咪用唔到

你個手機數據用到都應該會用到好似係

咁csl係咪大欖同長青用唔到

長途紅色小巴直頭要優先取締
但如果全面換曬廿四座兼專營化都有得傾

大欖唔得，反而長青好似無事

支乜支物一入大撚即全斷足全程(用過支移紅卡) 生仔台都斷左一野之後變3G 係十激王京(csl)冇事

原來掛咗307...

373中空寶

相傳唔係出入廠刮底咩

巴打你覺得中灣繞2022之前真係可以完工？

近屏麗俓剷左上行人路

吹都有個限度。而家唔係工程仲有四五年，延遲一兩年；而係仲有年半，你先話延遲多四年？唔係完全冇可能既，可能性低啲咁囉

直梯網尋日更正返
又不忘抽多次72 page水

而家咁多九巴食飯車停柴東

大欖好似得薯嘜通唔會斷
原因你懂的

條仆街真係好柒，影衰哂大埔友

根本大埔除左72X之外真係冇乜對外線係食柴嘅
要高載有高載 要一手車有一手車 要12.8有12.8 要紅蛋有紅蛋 再送多舊麵包
其實到底點解要咁執著車牌字母

大埔用車其實好好，係幾條大線越做越差
73x西足咁多年都係無好過 74x呢排又忽然會脫班 64k繼續無定向開車
反而72 73 73A 做得好左

74X應該係比觀塘道+敬業街玩死

淨係經鑽石山已經抵屌啦

74x成條鳩縮去apm算啦

老狗10又甩班

倒塞返出去迴旋處就真係你個名

邊夠位擺車
仲未計大量觀碼食飯車

學271咁做宇宙級大循環

就算擺都係擺堆下繁線先
apm 等點都好過塞入觀碼又塞返出嚟

大老山 仲用到個wifi , upload有十幾Mb

SY4050@74A
已經懶到見到荷蘭仔就順便搭過去大中

TV6329@74A

74A今日好多人搭

不過多數都係巴膠

靠巴膠振興返74A

不妨宣揚出去俾各位大埔人(無論是否巴膠也好)
俾各位知道呢條友點樣令大埔蒙羞

直梯網都講到咁

UD1041@307
想追紅蛋不過都係中尋日部12.8

its just a B9

88上紅蛋

善用巴膠力量救線

1A嗰啲全軍覆沒

櫈好坐啲姐

UX4457@74K

唔怪得之

過多兩年一街都係啦

一落雨ETA就錯到仆街

個天永遠都係揀繁忙時間倒水

係咪真係有影響 反射gps?

74a 上荷蘭仔都係咁

老九終於調左5部12.8水塘車上73x，但下繁依舊日日做閘長

BTW, UF牌12.8好似裝工 避震都比UD12.8靚

市區流水線？今晚見長途線ETA尚算準時

坐緊MG1615@9
架車窗邊入水既喂，成隻袖濕晒

948 。。。一落公司見到6分鐘九巴, 等完6分鐘架九巴應該落左地獄 然後

新巴時段
九巴 22分鐘
新巴時段

我想問下沙市去黃金係咪坐86快過72 。72行馬騮山係咪好慢?

差不多
睇eta做人好過

屌你老母40又嚟半粒鐘冇車
原本ETA有一架6分鐘一架19分鐘冇Wi-Fi，再下一班有Wi-Fi
幾分鐘後再睇，冇Wi-Fi果兩班都冇哂，Wi-Fi車係3x分鐘之後，前車已經去到前幾個站
仲要Wi-Fi車係頂住閘嚟到，差d上唔到

利申：美孚上

一落雨 / 打風
ETA = 黃興桂

無計啦 周圍都塞車

wifi咁重要咩?

嗱咁講
86vs72 86快～5分鐘
但兩架啲班次
再加埋老龍粗心大意司機
同萬惡的南昌街
同72 的大埔道炒大鑊之外大草原
所以叫你睇eta好過

之後再跳307P

坐72如果坐正秋本手車
勸你改搭86好過

啲wifi限時間, 我用番手機數據好過

JF1827@40

Wi-Fi都唔係重點

九巴紅色版電梯

車頭車尾頂個黑色位食左?

車頭 車尾頂改翻黑色好似會靚d

紅黑配搭得多d就正

照佢推理 咁因塞車而影響行車時間咪要減價

車尾望落順眼過B9

有相本身一開始個位都係金色，唔知係咪之後先補

其實我都幾憎個Wi-Fi
廢都算，登入又煩，斷下又連接番就要再登入多次
最煩係成日係街上行行下或者搭緊架冇Wi-Fi嘅車都會無啦啦斷咗我手機數據個網絡，自動連接咗去個Wi-Fi，因為有架Wi-Fi車係隔離

agger
紅蛋學埋ASU咁中間黑色

JD9687 個車頭電牌壞左
長期show 95M

九巴啲USB叉電究竟係幾多A
都叉唔起嘅

CSL Auto Connect大法好

最少都有1A掛

紅蛋車尾黑色先係精華所在

不能同意更多

我今日部ENU差得起喎又

紅頂除非佢唔做，唔係就無得殺

支那移動收到LTE (西隊 大欖）
c 台大欖收到 買張c 台年卡算
支移係石崗機場無野睇。c 台衰極都有嘅

c 台儲值卡任上

108+18己經可以注定好大機會同支那移動香港講拜拜

on9 你睇下個地盤先
繞道delay 係有機，但只係北角同會展下面
同沙中crossover 果d 路段已經交左場
灣仔運動場至舊灣碼一路都掘緊
TBM 未交場都已經裝好，仲鑽緊
趕唔切2022 係有可能，但唔會2030囉
當你delay七年啦，吹都唔好吹咁大
七年都起好七成啦

RJ7308@170 個電牌變左以下內容

華富 (經: 香港仔) 170
WAH FU
(VIA: ABERDEEN)

吐露港1分

asud就係咁先型

咦部嘢整返好副電牌喇?
仲以為會變SW2289添

都唔明點解要拖10個月先整塊牌

用app search佢話72 17分鐘 86 23分鐘 仲有81都係23分鐘不過薩凡納落

無零件，最後整埋Hanover牌

所以應該係取締 唔係趕盡殺絕
紅轉綠其實一路做緊
真係唔合作咪招標一堆平衡新專營小巴線

報ae果d最後有幾多個入

今朝KMB仍然彈app, 係咪我部電話既問題?

我老母部samsung都係
不過我部iphone冇事

睇 google map 有冇邊條路紅色

MF5119@235M

5569@798全車熄燈

望住部KT4350@75K榮暉路口無啦啦發夢轉咗海寶方向 以為佢會入大中調頭返原線點知佢直接轉文娛中心方向走人

點解118城仔班人愈開愈慢
九記就愈黎愈快

仲有班次 城巴平均6分鐘一架，九巴 無10分鐘要還神

同你岩岩相反 城記開得快啲

即係點

我比較緊以前

之前見過老狗1拖4

有晚有書展+大球場踢波 會塞成點呢

如果今晚大雨

爛橙做乜鳩
今日796x有一半都係40乜乜

幾時

星期六好似仲有排球

唔係今晚咩 ?

嚴重打錯字

星期六有英超挑戰杯+女子排球+書展
如果再落埋大雨 unbelievable

啱啱香隧出銅鑼灣仲好順

UX4457@307
真係好多非巴膠係度影部紅蛋
Btw啲比普通高載好坐

見到部ASU@41打客滿

個頭枕設計係有進步嘅

唔止，796C 792M 798 都係

btw 1189@694

根據環保署提供資料，九巴及龍運比亞迪 K9R 投入服務日期如下：

5C: 2017 年 7 月 31 日 (一)
6C: 2017 年 7 月 31 日 (一)
S64: 2017 年 7 月 31 日 (一)

42A: 2017 年 8 月至 9 月 (待定)
603: 2017 年 8 月至 9 月 (待定)

35A: 2017 年第三至第四季 (待定)
E31: 2017 年第三至第四季 (待定)

上星期948基本上日日有40xx
其實我覺得依堆車最岩放係華富 薄扶林果堆線

行42A 未到油麻地郵局就頂閘

5c未出到尖碼已經頂閘

有咋38XX入哂南區
D 40XX咪放哂出黎

然後響暢運道上橋位擺街

所以 694 而家好似少左 E400

做咩唔大線唔上
咁咪又要派架雙層跟

啲112無啦啦死撚曬

荃灣綫爆鑊
小二來花生

高壯女阿

邊個位?

應該會孖卡開

荔景
聲稱整番好

NV5551

飛機橙講明當加班車開，唔會放入正字軌

嗱嗱聲玩謝舊電
然後退貨算啦

搭親10仔雞子都有肥佬/肥婆坐我旁邊
今次係好撚肥嘅肥佬

依排112都成日有40xx

太撚多 45XX+41XX 超過100架

係40 xx 自膠

行E31應該逸東一站打爆應該係吊住架雙層尾架喇

3809@8P

英超杯散場揾架細車

加班呀？
不過而家日日有矮車開8p

大半車猁迷

利申：獌迷

taLk

其實部野日試夜試都係空車有咩用遲D一出街上客咪收皮

當私家車咁一直行就OK?
行行停停就唔得?
定係負唔到重

行35A應該青山公路跪低丶或者未到石蔭路已經打爆咗
行42A應該到青盛苑打爆囇
行E31逸東一站頂閘

真係想知飛機橙嗰啲N車係點排時間
大中可以0427-0432呢段時間連續三班車 NA47 N42A N42P咁樣到 屌你老味咁樣NA47梗係吉車遊街啦

但紅無幾可轉綠

[img]圖片網址呀屌你[/img]

可能佢係要求盡量安排到堆車5點45分到機場一帶, 先編得出呢 d開車時間

比亞迪用黎行34M, 249M, 273好過la

LN6024@265M
幾時先肯踢出市區呀屌

All go B1 la diu
共享經濟勃起成果

根據立法會 CB(4)285/16-17(03)

小巴紅轉綠數字上就一直發生緊 多少見仁見智
當然最後視乎你「唔做」係點樣定義

34M轉左要行短車 249m可以行非繁既。。。。

36M梨木樹條龍排到出路口

返工時間唔出奇 但下午1點呢啲時間的確難喎

B2,B3 后海灣跪低

就係呢個時間

唔係喎。。。。我係花蓮坐歹彎好含坐比亞迪係矛樹喎

轉冷之後搭71K都係第一次真係一次過同方向兩部車一齊到站

沙廠都好似無再派高載？

啱返嗰邊水土 更加適合

得大豬同綠蛋

九巴輸錢擺喺宗教嗰邊做乜9

2個字由藍灣飛到出灣仔
超快

九巴教

邪教

家穎姐

佢就算揸12米好啲都冇咁快掛

泰鹵國都上到

有左274x. 74x 去到鑽地會唔會多位d

老九表示上唔晒仲有74x幫手

比以往情況好，不過感覺上班次都疏咗

仲可以上84m 286m 大隧再轉

完全老九思想

老九思想
鑽荷上唔到點解會覺得大隧上到

永續褲豪最後三強之一
696今朝晌華貴撞9埋

有冇撞鳩散埋部車

我覺得12800快d
同埋佢都好鍾意

咁樣撞

仲有307比你選擇

佢鍾意揸新車
整部6500比佢享受下

我估係馬車長

屌佢老味，城隧又唔撚洗上車

第一日放工就撞正脫班
33A

@ 606
九龍灣落橋返彩雲

痴線派單層去大線做乜鳩

出短車/綠蛋果陣又唔見你屌

TM4712@290A
個carlo手車好撚正，車手

架車行118上斜

係得ATE先做到好撚少位坐嘅觀感

UU8290@38

啲膠豬甩頭甩骨
上層個鐘罩已經唔見咗

剛坐290A 又好爽喎

頂閘壞車

NEOPLAN CONTROLINEAR

綠蛋除咗冇一對橫向位之外同ATE座位設計冇分別
ATSE仲要係短車+舊式直梯，少上加少位座

咪又係80張凳

笑撚死人咩
條友係咪想同72 admin鬥投訴少新車

比曬堆JE/JF佢算啦
高載喎

ATSE唔應該係公路線出現，呢個無爭議

未夠富亨字母膠勁，條友覺得全部富亨線服務水平都差
271全歐5車都未滿足

係咪S廠

見到呢張野就嬲

Com9pletely fail

紅強巴模 員工價85折

淨開一班來往佢辦事處就啱喇

支持3ad重出江湖

喺元朗見到有對情侶
掛住互咀而miss左架巴士

Who is 富亨字母膠?

佢連一單80分鐘都好意思寫出黎

係咪爭緊啲嘢？

係

請各位大埔人認住呢位人兄, 係佢令大埔蒙羞

Linear

呢個72專頁成日無厘頭講埋啲無關係既富亨嘢
仲要成日喺個page度扮晒爭取到啲乜嘢, 尤其係富亨區
我曾經懷疑過72個page個admin就係呢條友

其實佢會唔會係齋talk個2304?

無記錯應該係JF牌 都就嚟劏

75X真係換綠蛋

JF1564
膠牌都無放箱，就咁放車頭
JE1053都未有咁爛

307 維園連飛四架

你的推斷真的很正確

269M同276遲早都要用

大康豪111張凳

B8L九廠行會試1A同603

今次好似試得好認真咁
之前嗰啲都頂盡試一兩條 市區加公路 就無

對家部歐六AEC影都冇

有影嘅 不過滯留咗喺英國啫

唔係話準備緊運過黎咩

269M直接踢落荔景北算啦
好彩269M已經由唯一選擇改到唔使再搭

都準備左幾耐下
歐六訂單應該係富豪贏

Citymapper嚟替城新吖不如

11.3米三鋒仲好過atse多多聲 講緊係頭跨

同爛橙買返十零廿部好似都唔錯
91M又用得

1999

仙氣

鳩巴仔：form 呢

行深圳灣

不孝子秋本表示8折也不屌

4廠巡迴演出？

TV3069@268X
難得終於有次遲過ETA個時間到

JZ5663@284
KW3708@249X
今日返去考大佬科

紅蛋UX7225@182

早幾年扭屋企人買 288
依家洗唔洗五舊

街價460
尋日有港媽表示太貴，不了

係特別款定普通款公價先
如果 460 真係自己搵都唔捨得買

如果去沙廠，好想睇佢行城隧線

咪紅蛋囉

沙廠咪又係87D 281A 680

UH4581@249M
今日份卷好有炒左既味道

根本就唔抵屌

連呢班唔睇價錢的都不屌
可想而知

早買早享受
遲買平幾舊

同鐵記買啦 鐵記路線重組會殺一點車

佢路線重組巴士無份
仲有佢本身都唔夠巴士用

希望269C換完掛牌聽日返工可以搭到有WiFi嘅車
Controllinear

比部一代你

如果係新色 facelift 都有得諗下
不過五舊...

edited

All go 296C la

城巴堆富豪

話說早兩日11點半經過東隧竟然見到673頂閘返上水
雖然有書展加持但都算係咁

坐緊爛橙廢青
唔係坐最後但係背脊好熱

銅鑼灣多 eta 客捧場

573@88R

咁耐仲係英國

荔景北有位咩

新巴車，不了

57M 61M 269M
掟曬落貨櫃碼頭路新 pti
荔景北收返嚟起樓好過

永續褲蠔

我開始懷疑新巴買40xx 同 45xx 係用黎代VA, DA

agger

1號mmc @ 58m

Controllinear 二代都就快夠期，個on9議員嘈乜柒丫

PV8783@80x
彩虹死火，好彩撻得返

紅蛋@681, 307P

啲USB差電位已經插到鬆過老江湖

PC2625@307

邊架
全車安全帶嗰架仲好ok

21/7 Zhuhai Bus Channel - 珠海巴士頻道發佈了披上全新「城市脈搏」紅色塗裝的 ADL Enviro 500 MMC Facelift 12米巴士相片。巴士仍於珠海廣通客車廠進行裝嵌中。從外觀上看，車尾的黑色部份比WRIGHT車身的B9TL巴士少。上層太平窗上的彎形部份在紅色車身下，「壽星公額頭」更見明顯。

某架大快活

炒飯去酒店啦。。。。

mk仔精蟲上腦

利申: 葡萄

4025@796x夜媽媽唔夠坐

老九係咪想每條過海線都有起碼一部紅蛋

遲d有埋紅facelift

JV6725@59M
殘舊Controlinear

明明大家都係11米 但真心覺得40xx 45xx載客量仲少過VA DA

VA好似塞到133件魚魚
但係11.3隻中門搞到好on99囉

舊40年代試過ADS七個字大河道返到觀塘

30幾的台灣姐姐照殺 妹就不可能了因為我不是5大天王

秋本試過摷囡囡未?

yes

紅蛋首日行307 個日
下段係個fd揸

89 尾單 TD 豪 大會堂出觀塘 15分鐘有找

MF5119@N271
改埋大埔富亨

梗係未。。。。我又唔是5大天王

有時我真係唔明班契弟，快又屌慢又屌，成班壽頭第一日坐巴士咩

試過73X last王七個字富善到如心
有冇人坐過開0035既74A

我就揀周子瑜嘞。

HC1237年代有個肥肥地既光頭佬將HC1237呢架怪獸發揮得淋漓盡致、鑽地開去到寶林前車都未開
同線架HM4053都唔錯

好掛住你地呀TD豪
HC2110 HC1237 GY8158
GX6937 GX7824 GZ4066 GP8186 你地係天國過得好嗎？

HM4053前幾年虧得好緊要，係後來tune過
HC1237到臨甩牌已經虧咗，嗰陣變咗HT923係全線最靚
之後換入嘅HU7872係垃圾，反而可以掛到死之前一個星期

D10A豪冇乜邊幾架有印象係勁
HT7029 HD6859 HL7825 HG3872

講D10A豪點可以唔講HE7352
Btw,GY2583,GY8271,GY2676

6090好似勁左

SJ5546@269C
Free wife大法好

HE7242

GY8271個水箱大聲到樓上車尾都聽到

今日終於唔使停天馬苑

不過中畢架山

其實依條線仲有冇存在價值, 見親都只係小貓三四隻

見過幾次放工時間都坐滿到一架AVC番大埔

不過次次都有人喺天馬苑落

UX7377@75K 紅強

應該係大埔同將軍澳最多靚豪
HC 8720 HD 6560 HD 9056 HE 4158 HF 3694 HG 3830

斬淨一至五上下繁單向幾班都唔過份

搭中1A紅蛋諗住試坐新櫈 點知都我剛剛好坐滿

搭梗307，又有死廢老大中上車 運頭角里落車

冷氣真係好弱

星期日夜晚坐個兩次出九龍都坐滿8成

岩岩入大澳
啲新香港人多到

到底8月12會唔會暴動
3隻膠豬去天堂

沙田路往九龍方向大塞車

上兩星期黃昏AVC企出九龍

子瑜邊忽30+

csl wifi

埔公 eta 有客真係吹唔脹
既然唔入觀塘又唔太阻掟
可能未有大誘因再郁

仲有HM2933 記得冷氣非常冰涼，上斜都幾好

反而對面海果堆就真係好極端，102 以前果部胃仙U 四頭仲行原裝一波setting ,市區起步奇慢，坐著佢真係好似搭極都唔到目的地咁

另外家陣死剩果批90XX 坐過幾部行48 上石排灣道其實都不過不失

9056 07-08年應該係最光輝既時間
上斜拍得住當時既歐三躉
剩低98A 果幾部黎計應該3830>8720>4158

富善任何時間都有批廢老搭X線出大中

30+ 唔係我話要

UX4249(K)@307

掛到就死嗰陣先出去嗰批好多都好勁
好記得搭過HE 4158行98C追到15分鐘前車AEC

每逢港島有活動，307都會變咗黑暗線

有fd揸307

尋日出完金雞 唔知今日會出乜
Btw成個星期都未見城仔出12.8

UX860@88
起步溜後到底係部車定卡佬問題

老九可能keep住佢當做下社會責任算

Voith 好似好多都會？

多數係車既問題

垃圾269C
彩虹已經要企

想問MMC嗰閂門制同熄引擎嗰制係咪好近? 頭先搭 嗰時，引擎無啦啦停咗2秒，仲燈都熄埋

Btw，新人留名

新人留名要自貼

細cc+Voith
唔呼少少油咪溜後

ZF起步用油壓波就問題唔大

OK?

Sor 未識用回覆

近咩

但係佢之後上西摩道有好鬼好力wor 所以先上黎問下

今日168R出咩車呃巴膠錢

都係mmc 一部生肖巴

我想問下各位專家
26號新巴
夜晚11點開車三分鐘有冇辦法由勵德渣落到軒尼斯官立小學

勵德落到中央都五分鐘啦

如果冇人上又少車嘅話
應該4分鐘都碌到落去

3分鐘出到大坑道就得

咁係咪即係仆街新巴連尾班車都脫班
我2302-03到個站， 等到25分火滾上左架37a走人

HD9056認同

同廣福道

第一日行紅巴307就係我fd揸

荔廠又黎無意義洗牌
無新車都可以玩一輪

[無知一問] 香港有冇諗過長途線/過海線前半只上不落?

HD9056
無記錯嘅話當時架HG3830唔知點解好撚嘈

[edit]

你呢套原則上理輪上都可行
但實際上有可能會出事
因為依家香港有某幾區既交通發展唔完善
例如彩德/彩福

以前做IIIp新記尾車既常客個陣係見唔少山上返學既客未過海就落車

所以 如果想防止廢老亂用特快/長途/過海線當成短棍的話 只有兩個方法

1. 廢止兩蚊搭車計劃 變返以前咁樣
2. 係地區加強宣傳(aka唔可能）

所以嗎 要班仆街冚家剷冇腦傷殘垃圾廢老唔好再亂用特快/長途/過海線的話

嗱嗱聲廢鳩左個兩蚊佢啦 仆街政府

廢老最愛：
富善去大中，大中去廣福道/廣福 ，廣福道去廣福
日間非繁一車可以成30個客

偏偏U廠 大沙都放voith蛋行大斜線
搭過48x voith蛋，覺得enu會岩用啲

搭呢部V蛋上安達臣道一波夠力，但係二波已經冇得再上

但頭先行完書展都唔見老九d staff

天北銀座天瑞>天耀
天水圍>元朗

咁都要收$35

有做過啦
元屯有輕鐵初期，出荃灣九龍只上不落
入元屯只落不上

見過有司機同d廢老講，呢班車係過海返工架，你答短程就搭另一架啦

之後廢老面懵懵走落車

呢d司機真係抵讚

呢D就算啦輕鐵咁高質

尋日仲話掛三號機會唔大
一瞓醒即刻變左八號

btw有15xx行E34A

星期日，你懂的

12點起暫停 2點前落三號

優化改善計劃 兩蚊＞兩折 繁忙時間不適用

紅日也不適用 而且改埋半價都最低消費兩蚊 咁鐘意兩蚊吖嗱

天瑞去天耀點解唔行

因為佢係廢老
天瑞去天耀緊係要搭269C
咁先抵

食風糧

下次條廢老就同你坐到過海
然後原路搭返去

呢個我知, 但係政府政策規例, 好難想象用輕鐵專區噉嘅方式規定巴士路線運作細節

呢個大家深知肚明
短途線不足持續對雙方都冇好處

兩睇啦
你睇下兩蚊廢老計劃
幫紅公司陰乾幾多條蝕錢區內線

狗記613靜靜雞四個字改做半個鐘一班

冇心做就執咗佢

突然諗起新青年理髮廳果首歌
講阿伯遊西鐵河果首

目測8H 15個客都好似無

一次過做哂安達臣秀茂坪藍田油塘實在太大貪

成堆同603重疊既站

啱先搭過半滿

如果有82喺前面，呢條嘢只可以執死雞

半個鐘搵邊個等

8H當81 82咁用就得

去東院嘅妹下妹下

扮哂野開密d
食哂81，82堆流水客
跟著，你懂的

想問下係咪有禁令巴士唔可以由高士威道西行直接左轉銅鑼灣道?
見8H去東院要兜伊榮街,邊寧頓街,但係中間又冇站

唔夠位轉

係，禁左，巴士台之前貼過路線圖有講

LM925@80x
返工時間出直梯

K廠75系特快掛牌全換綠蛋

招標定線濕尻都唔係第一次

JD9037 頭先落完客前後閘都關唔到, 搞左幾分鐘先開到車

24 用橙強

幾年前老九仲想陰乾24，點知一年比一年多客

你肯定S30會日日都攞掛牌車

要不是腥港人

JT5256@268C
終於完成到老龍四寶都唔使停嘅壯舉

當時仲要改經水務署唔再經先達，結果依家唔經先達都係咁多人搭，究竟話老九係錯有錯著定有先見之明呢

方便兩年後乾手淨腳

而家一有24埋站就成條洗衣街塞死晒

洗衣街個站就唔預你放咁多線，不過本身道路設計都有問題

呢樣難講啦
你知九廠

因為獨市

仲要睇下係廠攞車定九碼攞車

大不了咪換架大豬，咁多架後備

不如話本身想陰乾
點知 24 俾佢屎忽撞棍

41 夠獨市啦

傳今晚開105R, 111R

認真？

老狗嘅記錄俾人打破咗

第一個app狗乜不屌

google play個邊仲係第一

II5有低排區呀

早排咁多大豬裝左adblue 駛咩驚

觀塘道已塞 龍尾牛頭角站

屯公一分
差d兩車變四車

而家荃灣綫既班次真係好疏

LRT 505

唔撚係掛

41冇客。。。。45被頂下頂下 人地41就已經唔使做

無上italk幾年，呢個名好懷念

LF4079@2F
女車手

六十七X豪華巴士
三十三蚊定價最相宜

人低質但起碼有得笑下

咁40xx 45xx冇下層車頭堆位

行完書展點都最少要等到清泉969AB頭車

JD9772@3B
最殘舊嘅Controlinear

決定去慈雲山搭AP之後醒起3B已經甩哂堆一代AP
不過好在有特見
一入到慈雲山就見到9772係前面

btw,見到今日3D好多電都
於是查下1005，幾乎成條線都係特見

比優惠係ok，但都按比例收費啦
搭任何路線都一個價真心on9

跟住頭批老闆退晒應該都係用電都/大豬代返，斷估唔會調批二三代出黎咁好玩呀

btw 298E 需要橙牌車

驚咩
屯門新掛69X 265B 好似唔係全部有裝

671有低排區咪又係照掛冇adblue嘅ate

問過九巴哥未

16今日好似有一代

6370@969B
清泉

呢排796系出好多40XX

係, 但其實會載少幾多人?

796x 798 幾時先有12.8

專利 果d 行埋今年

TM4075(K)@307
UD6532(L)@307
係咁黎跨廠加班
不過入境處架架車都上足四五十人
維園班魚可以

日日見到 果堆富豪頂閘躝住爬環保大道真係無陰功

算啦, 捱得幾耐丫

有幾多人唔知八達通個app要買讀卡機先用到

迫迫青鱸係咪專睇甲類大片?

dick dick channel

60X甩左部12.8比60M
自己入左部飲尿豬

咪爭 J 牌超豪50XX, 14XX,16XX,
頭批33XX ,

沙廠搞咩 89c 80x 上avw

獅隧口真係好惡去

咩叫甲類片

佢以咩理據去留41?

要買讀卡機咩? 唔係有nfc功能就得咩?

紅蛋@98c

玩牌

i窿個nfc自閉的

應該好快又會換車

PW3016@74X 壞八達通機

好似又無事

上車 過咗一個站正常翻

L廠就橙強掛短途線
S廠就低載掛對外線

S廠之前搵新橙強掛城隧線都夠玩野啦

無adl voith就用volvo voith頂住當先

87D 85X 89D 87K 已經有大量新舊頭enu可以甩去城隧線
47x 四架voith蛋掛幾日就換返ATE 同enu

49x行得12800未
望住而家S同L廠堆12800掛啲垃圾線就覺得好浪費

無加班車清客，維園上條毛咩

KG2822做乜走咗去75特快

好似城隧棄婦咁

沙廠有幾次比屯廠R走唔少12.8
依加絕大部分都過哂73x 263 279x同307
係87k仲有兩部
荔廠就.......算鳩啦
49x真係要掛咪拎荔廠堆線開刀

87k 60x 67m 39m 43b 249m 用12.8好浪費

紅字兩條線繁時出大水塘都會架架頂閘

47x似卡佬port車
Voith蛋行城隧線認真麻麻，人一多小小就唔夠力上斜

但非繁唔洗用12.8
我覺得12.8踢去全日爆嘅線先 之後就兩繁爆嘅線

搞咁耐

點自閉法

8010@A22

橙強掛43a呢類婆仔線

迴旋處夠轉？

43A應該用ATR/3ASV, 起碼開閂門快

唔好話城隧
行屯公都死
上斜唔過40

反而而家ZF橙蛋好似改咗tune
唔再低轉上斜 嘭嘭聲咁上
揸ZF好過揸voith橙蛋

其實真係衰係九廠
如果唔係堆12800淨係去晒起動九龍東都得啦

TX6152@284
揸284都碌車係乜玩法
KW3708@249X

秋本開RW5453@45，而家旺角落九碼

背影

朱自清 背影
唔知點解的感覺

across個邊已經del哂

死都唔買尾

如果B9張單無改到
遲下會有批12.8橙蛋應市

3AD復活

批Voith蛋掟出市區行平路流水算，暫時未搭過一部夠力上大斜

新訂單?

12.8 B9
仲以為12.8入梗ADL

紅蛋算係咁啦

5524@8H

雙輪椅呢

旺角去九龍城

203E AVW簡直清泉

我反而期待老九試12.8 B8L

其實有幾多九巴線係 pass左?

老新12.8 男人試成點

5685@792M
唐明街爆軩

冇咗啦

試驗失敗

8502@307
下繁整架極品

其實係咪講緊一年前膠talk呢單?

近代啲Voith 新車平路起步係就係好快

行耐左同上斜就……

今朝都見到呢架行307

豬自膠

小新排45隊做乜鬼

你冇著公司皮鞋

Dr kong唔好著？

8888咗佢啦

今日包電車果陣識左個幾正嘅𡃁妹

等我先幫大家醫好頸椎

明明係打直影, upload上去變咗打橫

KW3708@249X
今晩份卷有燶左既味道

對鞋係台灣姐姐送俾我架

各位，樓上住戶一名慣犯一個新罪犯
我動議將新人列入名單
另譴責慣犯

TS3640@284

入dusiburg跟規矩啦

邊個係新人搞到我要落名

邊個係片主?

上一頁最尾一個reply

73x堆voith 12.8enu 已經無大沙 voith 新頭enu 咁勁, 企人爬斜已經現型

真係唔明金公司點買12.8車，voith配全座位 ZF配水塘

你識唔識規矩啊屌你老母

點識

圖呢

獅子國仲癲。。。。玩橫掃千軍

[img]圖片網址 [/img]

屌，譴得嚟都浪費
由舊登年代開始己經係咁

想知砌緊批紅蛋到底係咪全Voith 係都幾大獲

自己淨係有得坐都係鐘意坐ZF 坐着個識踩嘅真係

伯友....

好耐未比人閘過 心裡很難受

今朝見680架紅蛋已經壞左尾牌⋯⋯

由TR牌批橙蛋開始已經係v箱，相信好大機會會繼續落

條 692P 真係死唔斷氣

唔好啦掛，還我密齒ZF

其實朝早出東隧轉692p返金鐘好抵屌，因為唔使塞灣仔警署。冇記錯得601P同692P唔使塞 （621走線太奇怪不在考慮之列），而601P根本冇可能上到車

692P 其實有兩班係幾好客，好多時都坐到7成滿，東隧口唔知執唔執到雞

其實點解唔搬去坑口 過厚德直上公路我覺得有得諗
當然唔可以同而家尚德並存

其實之前有講過話尚德之後坑口先再出隧道

我覺得可以拆2條, 各2班
一條照舊咁行
一條康城+坑口圈

一係就放棄彩明, 淨做尚德+坑口圈, 開2-3班

AAS5@74A

KJ1708@69X
環保處

掛牌車黎

69X低排喎

搞乜撚唔係低排咩

屯廠有幾條低排線上左飲尿豬

康城其實可以一試 雖然唔太樂觀 地鐵過海對佢地嚟講太方便

運吉建議A37 來回繞經天湖路、天耀路，即係整慢條線，好弱智既建議

就係係齋talk 見到特工出post 話暫定下個月會改坑口北開
條線我記得都小修小補過好多次

好多車都改咗要飲尿啦

幾多年前嘅思維

連登都成日話女司機

不過家穎姐手車好過好多男師傅啦，又快又定

廿一世紀唔啱呢啲仲係抱住封建時代思想嘅人生存

E34A大法好

整慢E就聽得多
整慢A都真係第一次

伯友

運吉一向都咁弱智

運吉有幾時係正常過

如果繼續行天城路嘅話的天慈邨做獨市
如果改唔到嘅話樂湖賞湖天盛天祐苑偽中產住宅
你係九巴你都識揀

整慢都係洪水橋慢姐（反正焗搭），嘉湖北依然快過E34A多多聲
天慈果邊唔夠天耀路客路闊係事實。我覺得呢個改動幾 make sense 喎

我想講有陣時朝頭早繁忙時間E34A天耀邨好難上車
而且 去旅行嗰啲大多勁多行李
又要同朝頭早通勤嗰啲人迫
就算行李架有位都未必迫乘車
旅行為咗趕飛機多數都唔會為咗幾十蚊慳
嗰個位應該可以拎到最少10個人上車

可能因為半個頭站加上我窮撚啦
我繼續表示E34A大法好

唔慣得地盤佬供養埋條女最後都俾人送帽囉。。。。。

唔怪得佢地咁諗喎我又覺得

後半批enu B9轉買voith車會唔會因為ZF易壞？
搭開公路線始終覺得ZF車舒服啲

唔係話voith慳油啲咩

SE9403@74A
用一部單門版短車先勉強營造到好多人搭嘅錯覺

呢個時間，九龍方向用AAS應該可以頂閘

市區線罰企表示ZF chok到 pk

又一架提早收皮

區外人問天盛, 天祐
有幾偽中產

真正嘅中產係好似曾俊華咁

一手買天盛天祐應該係真中產
近年先買就應該係偽

解釋一下：一手買果陣咁平，而家可動用資金應該比較充裕，可以好似曾俊華咁生活
最近買貴到仆街，供樓都供到窮，應該要度住洗

39A終於出掛牌金雞行
唔知32M同238M幾時出掛牌呢

一手L
供咗成10幾年都未供完

新金雞掛238M嘅時候係一次都冇行過掛牌線

而家16都唔會日日兩部都出齊

咁又係, 香港買及供樓係幾陰公
負擔非常大

如果咁改嘅話會好啲
大欖隧道>洪天路洪福村>嘉湖銀座>天慈>天耀(總站)

嗰陣時我呢個單位一球都唔使
依家已經要3球

後面 紅字, 實屬不必要

你果陣好, 3 球對於而家d u grad 邊度搵到
首期

12.8 RAS@286C

WTF

公屋係贏家

人在英國,聽日過倫敦

想坐Routemaster係唔係得Weekend先有

而家238M係無掛牌時代
日日拎36, 48X, 6D果堆ATE
再加歐3躉/ATEU/MMC

LS 9645@98C
行觀繞嗰陣不停左右搖

286c用到12.8係好事，爆到仆街

新巴82x改到仲慢過柴斜

286c得一個單, 返到去行 86c 唔知轉唔轉得掂深水埗d彎

批左RAS？

3AD轉到佢應該轉到
最多個屎忽車人一巴

E22 浸會醫院外轉灣撞私家車

有套車呢樣嘢架嘛

坐樓梯仲好意思出po屌人
依加啲鹹魚

大埔谷啲人鳩到咁就算啦

3O7 如果啲人唔係坐樓梯，跟住你就會見到上唔到車嘅post

講開307系，今日下繁黃公司又整部行李架行307p
呢樣真係好仆街

好多線番工個陣都有人坐樓梯
跟住捕住一有人落就衝上去

一係非專一係訓練巴一係劏鳩咗佢啦

話你知
269C辣殺中嘅辣殺
weekend都有人坐樓梯

新城啲女司機好多都車手

85都算 成日間唔中見到啲垃圾81
好心快快手操埋車入12.8啦屌

入機場做降級半豪車算鳩數啦

唔得啦
除咗R8 S56其他應該都係出事

睇下邊個啦

A22

A10 fit曬

拆撚左個行李架做水塘車都無咁嬲，個行李架連企都無得企

城隧係丹記/ADL大法嘅世界

兜天耀可以用多15分鐘，A37 特快既功能咁就廢左
如果經天耀後，唔經天祐苑右轉去洪天路上公路就勉強可以接受

蹣跚的秋本

講咗百鳩幾次高壯女仲要次次紅色大字慌死冇人見到咁，但得兩三次比到圖

我依家會特登行去搭A37都唔坐樓下既E34A，因為貪佢快，假如A37改線我就坐返E34A好過

好頹
作為低排線都要被塞d飲尿舊車入去

係英國邊度

party asu

頭暈唔搭巴士可以搭咩？

69X無塞ATE飲尿俾佢都偷笑啦

60X都係同樣下場

今次轉左30+的姐姐

3B之前果幾部一代AP變咗ATE

不過上電都啱啦，成堆電都比5C掟走做spare
大部分仲有成年命，搵條線上番掛

[url] party asu
[/url]

塞部前掛牌5477返去

60X竟然都

宇通

搞錯左

反正69X用綠蛋即係都唔旨在有高載客量啦
用飲尿ATE真係唔出奇

5年後又玩的士佬上車然後開車

上次嗰個正啲
玩到個dc9求佢停車

儆惡懲奸

㩒十號廣播等魚魚問候佢全家嘛

尋日傍晚搭水塘3ATENU@279X去上水

去到長安邨個站
個卡佬嗌咪叫乘客擺番去輪椅位個行李

去到大欖隧道轉車站有條拎住大件紙皮箱既男人上咗上層
個卡佬又叫咪叫佢落番嚟
然後仲叫車頭既人唔好企喺黃線出面
企出咗就唔開車

去到上水站有兩架DC停係巴士站尾
佢就停喺佢後面死砵爛砵
兩架DC就前後腳走咗

睇落呢個卡佬都幾燥底下

尋日傍晚搭水塘3ATENU@279X去上水

去到長安邨個站
個卡佬嗌咪叫乘客擺番好放喺輪椅位舊行李

去到大欖隧道轉車站有條拎住大件紙皮箱既男人上咗上層
個卡佬又叫咪叫佢落番嚟
然後仲叫車頭既人唔好企喺黃線出面
企出咗就唔開車

去到上水站有兩架DC停係巴士站尾
佢就停喺佢後面死砵爛砵
兩架DC就前後腳走咗

睇落呢個卡佬都幾燥底下

卡佬要自備唱歌神器先至叫做有咪

我而家係Glasgow

唔係喎
我坐喺上層
個卡佬的確用咪叫人喎

走唔甩

鳩巴仔有排啦

我都唔明，借$200k 讀書為乜 錢又唔多過f5/6grad 幾多

你諗下，第一頁不孝潮文...

救你，30+的台灣姐姐

依家讀書只會欠債。。。。。
如果我中三輟學出黎打工 都發左啦

自貼又點話

九巴教育

...

9A真係好撚好用

仆街 想聽

未去過Glasgow
利申：英格蘭讀書jj

九巴有9A做生招牌
城巴就有家穎
新巴

執柒咗佢啦

彩虹站出口有部ATE 炒左
所有巴士要係入口上落
站入邊好多車停左係度

下期題

PK4024@69X
大欖起載

2310 90

炒到個石屎膊位爛晒

我覺得似油門當腳制多過避野

連登巴膠暑假搭紅蛋
衝出坪石撞壆專區

連登巴膠衝出坪石撞壆？
暨怒屌DC狗上車要俾錢專區
語癌味濃

坐緊ATH@104

AVBWU終於出到六字頭
可惜仲係同ATENU差一倍有多

原本爭3倍
就算比富豪B6食哂代 ATE AVW AVBE AVBW既單, 果度都係得四五百部

紅蛋@98C

4008@796c 彈閘擺街

九巴係有心就應該搵 9A 盡吸有 passion fg
揸住好牌唔上

終於入將軍澳

KJ2179@69X
電豬大法好

港鐵裸男居厚德邨 平日友善有禮

咩牌都有得偷...

LM8782@86
幾好力

KC6995@299X
聽到有個係西沙路上車去西貢嘅人話呢架會快d因為X特快

AI2變咗運CP04嘅貨車

插樹林入

前傳：正正常常埋完站準備開車

乘客A：有人落車呀
司機：落車就打鐘啦
廢老：打你老母呀打

然後閂門開車走人

司機：做好心都要比人屌

KM5075@99
曾璧山中學同耀安邨呢兩個站同清麗苑清麗商場有得揮

見到有幾架ats 加左飲尿 有需要咩

無好心做
見廢老唔禁鐘更加快d 開車

103

64k個堆都有

做乜9

91M都有

8477@307
8101拖卡飛站

AB站

回歸45

MV6593@681
直梯,行李架, 褲蠔

搭緊

連續兩日中

環保署
Btw LR7306@307

亞皆老街中電嘉道理道

仲有求錦秋中學同埋天水圍公園

問過 青磗圍同泥圍 / 妙法寺同藍地未

白田邨瑞田樓同黃棣珊紀念中學
同埋荔景邨樂景樓搭荔景鐵路站

支持下拍烏蠅新線88
部紅蛋UX6797已經有少少水箱風扇聲

嘉道理道 796c 有固定咸魚wor

井欄樹 龍窩村
波都唔洗轉

16呢

拎去行 968

KF5771@59X

唔飲尿

都係嗰句

KD1044@968
一定極速頂閘

我係美孚就落咗

琴日我都見到仲差d搭到
估唔到今日又有，仲真係搭埋

我上面講果兩部都係S廠車嚟架喎

自有記憶以嚟第一次搭車去荔景果陣
比我嘅印象就係d站好密

#932

6D美孚開出第一個站

上嶺皮下嶺皮，羅屋村新圍村

64K柯打

64K柯打唔係菲林明道起載咩
頭先睇相部ats係天后開

金公司係咪缺大車用
見沙廠 兜廠經常細車行大線

裘錦秋中學 石歡樓

落山方向瑞田樓其實係分流左上邊中學體育館同白田總站果幾棟啲人 如果無呢個站放學果時黃隸珊應該企出馬路

響鐘村、窩美同南圍應該係世界級

好似話欠環保車 (euro4/5/ 加雅寶)
過多兩年到k 牌短車夠鐘,
又唔多 ATSE , 得返D 單層

基孝中學 康田苑

有得抬副新偈落去已經兩個世界啦
車身/底盤損耗另計(頭盔定先

寧要11.3米躉好過要atse

JE1586@46X

新巴咁多11.3米車, 賣D俾九巴好過啦

小氣到咁

佢咁小氣就咪鬼係public page 都留言

到時俾佢搞到116減班ge話，第一個問候佢老母

又智障又方丈
十足十佢個黨隻鼠王芬

仲要思覺失調話人地屈佢搞卡佬

其實九巴不嬲都間唔中搵細車行大線
以前68X禁12米富豪時代出ATS/ASV都屢見不鮮
反而係近年因為旺區大線全面轉用新車而少咗
但如果城隧線呢類唔駛環保車嘅線就仲會出細車特見啦

11.3米都唔係條條線都行得

買廿幾部俾舊清線、76K用就得
其他線唔係用晒12米就係連11.3都唔用得

呢兩個站行都唔洗一分鐘

UD1197@307
結果都係上左原頭車
出12.8有位坐之餘又清得哂尾站條人龍
然後對面線見到部8101私入去

11.3米e50d喎。。。。

入返d 11.3米 行公路線點都好過ATSE
84M 換左掛ATSE 之後 又唔係快但坐得堅唔舒服

84M用ATE算鳩數啦
霸住啲E400根本係浪費

班次少又屌密又屌
鹹魚真係難服侍

究竟當年城巴捷聯仔狀況差啲，定係今時今日青年仔差啲

呢啲膠都費事俾啦

點計都係堆13XX 廢D
(不過我都係坐過兩三次青年咁大把)

當年堆B6 城記攪到批車不似車形
最深刻係1340 臨退前行S1,起步截油癲到東涌纜車站右轉支燈都慢到幾乎過唔到 (好似佢排第三部車,前面有兩部私家車)
但突破左個截油後就突然有一下好暴力咁衝住標前去,副偈其實似仲有貨賣
不過部野鎖65 而且佢鎖車方法係去到65 會一秒chok 三下咁玩
即係實際65 都無
1341-1343 無坐過,不過聽聞都係性能極差

南區果堆以前間唔中會有一兩部執得極正(不過記得好既係得1357,1352 聽聞都輝煌過)
不過以前B6 剩坐開M47,76 無坐過
當然都不乏上沙灣徑形同阻街既車(好似有1356定58,同埋B6 同紅柱90XX一樣落一波都係特別遲鈍)

動力組合就算吧啦，用ZF已經預左做貓王

我反而有興趣知道個殼同底盤生銹情度

大老山三軸車要收多$24 所以要用E400慳錢

一腳踢曬出新清
problem solved

都已經係康怡廣場附近畫左幾個位俾巴士停一陣， d仆街係都要嘈

裕興樓同海星天主教堂有冇力一戰？

04 05年坐135x行515
條友上山落山渣到曉飛

廢老真心麻撚煩，下層大把位唔坐偏要走上上層揾位
架車開梗行上去仆街出事又累街坊

城隧線出細車見到多數係上水廠，大沙 荔廠反而無乜

5615@702
事實證明冇人撳落車鐘
又一城都係會開落車門嘅

btw以條線客量同價錢
條綫爛橙都做得算係咁

49x而家好似成日有

91都係用唔到12米

而家要半清客 正常

如果Set轉燈時間 + 火位整黃格就解決舊清行12米問題
只係睇下運輸署同路政署肯唔肯搞

俄羅斯15米單層

TE7277@95

TW6155@118
九巴頭車dafa is good

紅蛋@98D
睇黎唔玩返一排唔走 不過將軍澳唔岩Voith蛋行

KR598@86C

學生拍爛手掌

江澤民一了百了囉一係
認真 咁一條半條應該夠用嘅

原來呢度係報行蹤帖

坐部RC8382坐到想開窗

91直接收皮
91S經科技大學延長去寶琳全日好過

Happy Friday觀塘已經塞緊

紅@74x

岩岩坐8號個司機㩒錯N制

弗鯨快地